梁特DQ民主派4議員 葉劉：相信不少市民都撐

繼青政游蕙禎和梁頌恆後，特首梁振英及律政司司長再入稟高等法院，司法覆核劉小麗、姚松炎、羅冠聰及梁國雄的立法會議員資格，指4人宣誓無效。聲稱獲中央「開綠燈」選特首的新民黨主席葉劉淑儀，出席中總酒會後，自稱收到很多市民意見，指不想見到立法會無秩序和做不到事，所以相信政府今次決定，「會得到不少市民支持」。

立法會主席梁君彥指離開立法會時，仍未收到任何法庭信件，所以要等立法會秘書處和律師看過後，他才可發表較詳盡的聲明，要求外界「畀啲時間我哋」。

講還講唔好貼圖

人無恥則無敵

事實係咁，你試下落茶餐廳問下d阿叔阿伯，掃把頭邊有講大話

我撐你老母落海就得

撐你孽瘤全家做雞做公廁比狗屌呀

撐你今次特首選舉閘都入唔到

飛影唔係冇isp 咩

點解高登仔仲要自己呃自己
屌人之前不如問下自已老豆老母支唔支持先

相信唔少市民叫你仆街添

我淨係知伯母條隊由旺角排到落尖沙咀

撐你老母落海個撐

上面有條友要密切監察

挑

係既通常支持既都係無乜讀書既死廢中老，而依班仆街佔左社會大多數

你不代表我

楢山節啦

事實係咁，只係大部份高登仔自欺欺人

仆你個街啦，我老豆老母日日屌鳩689 DQ梁游呀，死五毛仆街死全家啦，block鳩你

條友明顯係五毛，佢其他po都挑撥同分化

做乜咁勤力mon post

屌你老母

收皮啦掃把頭

所有異見都係五毛，
每次回應唔到對方/唔夠人講=佢係五毛。
番屋企圍爐打飛機啦

有CODE了

你現在聚腳在連登/lihkg/三哥討論區時事台

唔咪絲

推返上去先

不如話事實上社會大多數人支持一國一制丫,
所有野咩民主咩本土都係高登仔圍爐係咪

呢個人絕對無敵

689落台
相信不少市民支持

想做特首想到傻左

geographical constituency 建制輸足咁多年
你唔好on9啦

含家產
比條撚樣做到特首一定衰撚過689

正哇~! 「港讀之父」今次議題係咪『講讀』

五區公投

佢冇講錯
落下茶記都知啦
藍絲冇腦港豬係佔社會大多數
香港本身就玩撚完

exax7ly

我公司藍絲集中營

已經食哂花生

「長毛抵死啦，丟人咁叻丫拿」「劉小麗呢d女人識乜野做議員」「羅冠聰讀多幾年書先啦」

留名

絕對係

如果689連任我地想移民第二度，咁葉婆選到我地直頭要諗點樣偷渡盡快走...